政府可以任何時間用緊急法立全新法例

大家仲討論禁蒙面法做咩9
個重點係政府可以任何時間用緊急法呀
我屌你老母 法治

push

緊急法隨時收樓
隨時共產都得架喔
我都唔想突破盲腸

可以用緊急法立臨時23條

屌你老母 法治

最大鑊係緊急法合憲

但嗰個都掛住口罩

爽

有緊急法
就唔洗人大釋法啦 好野
仲係一國兩制

有請楊岳橋出黎講幾句。

我地就係想攬炒

口罩從來唔係重點
係佢想點立法就立法

其實立法會夠人數係咪可以廢左堆惡法佢

提出議案要政府同意，好似係

首先要夠人數
夠人數代表分組點票
分組點票代表功能組別要過半
過完半仲要特狗簽名
仲難過香港獨立

唔會夠人數
廢老票太多

講緊佢係先訂立後審議，夠人就可以審議果時ban左佢，好似係。

一樣分組點票
而且ban之前要坐個班隨時繼續坐

法律 = 特首大晒
特首: 依法治港

this is hong kong

咁成個立法會都可以唔使要啦

基本惡法

呢個都係
比人個感覺政府有辦法跳過立法會直接立法
咁仲講三權分立根本係笑話
而家同中央集權有何分別